\input{../preamble.tex}

%\teachermode
%\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}

\printtask{
%% На паре занятий был один преподаватель: Миша Минин
%% Выдавалась серия задач. Во время пары я обходил всех школьников,
%% смотрел что сделано, проверял, подсказывал.
%% Постепенно на доске появлялся разбор задач по порядку.
%% К концу пары разбиралась вся или почти вся основная серия,
%% кто-то в течение пары получал дополнительную серию.


%% Основная серия и дополнительные задачи для сильной и слабой групп одинаковые.

	\setphysstyle{Сириус 2021}{Равновесие и правило рычага}{I}
		\libproblem{1001}{5.27}
		\libproblem{1001}{5.41}
		\libproblem{ngu}{1.111}
		\libproblem{city}{2021-08-2}
		\clearpage
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Равновесие и правило рычага}{II}
		\libproblem{1001}{5.23}
		\libproblem{1001}{5.24}
		\libproblem{city}{2004-08-1}
		\libproblem{region}{2017-08-2}
		\libproblem{region}{2007-08-4}
	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус 2021}{Гидростатика и закон Паскаля}{I}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{6.31}
		\libproblem{ngu}{1.152}
		\libproblem{ngu}{1.146}
		\libproblem{theory}{hydrostatics-semisphere-at-bottom}
		\libproblem{1001}{6.2}
	\clearpage
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Гидростатика и закон Паскаля}{II}
		\libproblem{city}{2019-08-5}
		\libproblem{city}{2018-07-6}
		\libproblem{city}{2019-07-5}
		\libproblem{savchenko}{4.1.17}
	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус 2021}{Закон Архимеда}{I}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{ngu}{1.163}
		\libproblem{savchenko}{4.2.12}
		\libproblem{city}{2017-07-1}
		\libproblem{savchenko}{4.2.14}
		\libproblem{city}{2004-07-7}
	\clearpage
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Закон Архимеда}{II}
		\libproblem{savchenko}{4.2.13}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{6.18}
		\libproblem{region}{2018-08-3}
		\libproblem{savchenko}{4.1.12}
}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: